其實呢刻真係無收錢

因為收錢既一早已經收哂，而家出去既都係義士，我簡稱呢啲係傻仔，光環人地帶，暴動罪你食，美國佬高招

香港真係多叻仔叻女

成班比人利用

好低招
我講緊樓主你

Wow 50 cents

唔係p牌仲咁on9

明就得啦不過睇見咁，都想講下人話

心照

你重新開過個po吧啦
3毛咁易做嘅野你都做得咁7

起左底，樓主係溝唔到女既毒撚

洗腦洗到明知會改變成烏克蘭都繼續，所以美國佬係有料

On9
得喇得喇 知你威
知你有錢收 5毛

Ps 用不推文呀

溝女事小，轉頭就溝到

重要扮絲係點樣利申：我都溝唔到女

錢邊會有人嫌多

今日又多5毛，樓主係勁嘅

睇見禁多人無哂前途都幾開心小啲對手

善用不推文回覆

而家日日落街第一時間背誦連濃牆

泛民好人好事

香港多啲你地既蠢人先可以特顯到我

大家不如唔好再推由佢沉
唔想其他手足睇到唔開心

即刻有popo 自爆

我唔係popo但我欣賞美國佬，可以搞到香港禁亂，最重要係洗到個腦禁徹底

唔好推同唔好理啲世界第一垃圾

放心，佢地唔會停，因為洗哂腦

繼續衝就岩！

崇高的理想並非此等鼠軰能明瞭

收皮啦

明就得

老實講，香港警察好專業，但你唔使怕，洗腦已經好徹底，佢地唔會停

一毛

亲、敬请留意
若阁下不断重复回自身贴文
将不获计算工资

***此为电脑发文，请勿回覆***

啲學生先洗得勁，洗到中哂邪教

好想知係點做到，應該唔單係靠毒果禁簡單

証據?

推

支持

cold shoulder

原account 都幾抵屌, $300就放棄連登AC

唔使證據，無比洗腦自然會知是非對錯，我係傷心香港班後生咁樣中哂毒者，勁個喪屍病毒

咪係，我收左美國佬十個了

有收錢都叫醒，無收個啲真係傻

你老細d仔女咪美國人

停

咪撚再回依個垃圾post

不推文都唔好

依個post太低質

5毛post標準都唔合格

講咁耐原來冇証據

政府推送中 係爆發點
自己柒 又話人比錢搞事

你真係住香港嫁？
近年政府幾垃圾 有眼睇啦

加油啦，好想多啲人比人拉，唔係我點小啲人同我競爭？

最慘人地其實無利用你地，你地被洗腦，玩自發出黎個下勁，真係佩服美國佬

為了香港
冇辦法

偉大既中國應該出多個美國一倍叫人收聲先係

ok blocked 上一頁

去到今日，基本上都無咩可勸，因為中哂毒，盡快做烏克蘭，等緊有陀地雞叫

Good morning sir！屌你老母sir！

你條件咁好
點夠你爭呀大哥

大家唔好覆
由佢沉

要覆嘅就不推文

唔係p牌就代表唔係5毛咩

見到樓主成日開post單機真係慘
有證據就扔出嚟啦，得個講

呢個世界講銀紙，豬無

善用起底功能

好多謝樓主開呢啲post釣三毛
仆住出黎附和 易過釣泥鯭

你有幾撚多呀

兩個字證據？？
次次兩粒字就收皮
都要突個頭出嚟

講乜撚野啊

樓主只係一個溝唔到女既死矮撚既垃圾

遲大把支那人落嚟同你爭

岩岩都睇左
原來係個死柒頭

佩服強國，五毫子就收買到樓主

高級反串廢老
ching sick ball

咪撚理佢喇

研究撐警嘅人教育水平低

大家睇吓，文盲嚟
睇你字都唔識多隻咁，仲話自己競爭力高真係笑撚咗

你咁矮同樣衰，就唔好嘥時間啦
入返老母個閪到

香港越亂我越有錢，係唔忍心見到個個用鎚打爛自己前路同後路，不過洗左腦，無得講

見到人之前又禁錢又換美金，應該好多傻仔傻女都照做左

樓豬俾人收哂皮

連登都有藍絲

5毛拿去買紫菜食

垃圾post唔好再推

咁都上到熱門，連登=垃圾？

樓主星期六都要開工

0.1都唔值wor ching

樓主就係一隻溝唔到女既3毛

我好明顯就係黃

一個post先3毛,幾時先搵到首期

我係你就掉轉槍頭去收美國錢啦

你地仲留言是咪on9

完全block7佢啦

因為你尼d唔用不推文回覆既人lol 仲推

因為有你呢啲傻鳩唔用不推文係咁覆佢囉

係咪比人爆acc
之前個釣魚網站

應該係您自己收咗錢

Trump Trump 唔係話會考慮政治庇護咩？
Popo 會被美國制裁，無哂前途喇，最慘係popo

廿尻幾歲仲咁
矮同樣衰事小 諗野仲閪下閪下
真係唔好問點解識唔到女仔

做和理非，唔好無端端比人打！！

算撚數啦你

跟本大把方法搵錢而家班後生唔知做咩者係，洗哂腦咁

咁未好囉 你發達未呀

不推文回覆！

不推文回覆

收錢就一定，無利益既野做黎做咩？

P牌推唔到post，一齊鬧爆呢條3毛！

樓主收皮啦blocked

唔好推

165

咁又唔會發達，比人洗腦就換美金，我就換人仔

點解三毛無P牌。
而我仲掛住P牌？
有冇攪錯！

盡量屌都唔好屌佢 咁多位
因為佢一應你就推post
要屌都記住要
不推文回覆

blocked

笑撚死
投資專家 越亂越有錢
原來係買人仔

你發硬達啦

因為你個戇鳩仔唔識用不推文回覆

仲要又樣衰又妒忌人地生得靚仔 睇住D女比人溝走曬自己一條女都無果種

直接block同不推文啦

呢條廢物同對面gay佬肥鳩一撚樣廢

50 cents

快啲出去，等緊睇你地比人拉學ak楊話，案底令人生更精彩，係真

三毛狗玩單機啦屌你老母
你老母晚晚都收錢呀

好L ON9啊樓主

忽發奇想
點解見到5毛要block而唔係投訴到條仆街畀連仔bam?

btw點解呢D3毛冇p牌？

傻佬，意思要換換人仔

相由心生，藍絲五毛個個都甩皮甩骨

用不推文呀屌晒你地老母

女要溝既咩？

165.....
矮係原罪黎 節哀

請善用起底
腦中只有溝女陰功

慘絕人寰

唔洗啦 你溝唔溝 囡囡都唔會理你

其實真係唔使驚，洗腦運動已經成功左，我呢個帖唔會改變到啲咩

見場運動就玩完就出嚟搵食?
過咗人權法 我地大大力繼續打呀
we will be back soon

得啦快啲出去，等緊食花生

識用起底唔識用不推文？

又係呢啲懶醒塞錢入你袋咁
得喇 心領喇 含柒啦

唔會塞到，唔係咩叫洗腦？

落埋去問樓主個五毛拎錢啦

請善用不推文回覆

香港人加油

共產黨係味好撚驚，今朝咁多5毛

快快變烏克蘭

連登一直反共
唔存在洗唔洗腦

有人反共先黎連登
定有連登先比人洗腦反共

你咁西蠢 真係明
希望你玩緊曲線

我梗係知，但係咪發表下都唔得，預左你地屌

咁易煽動，點解唔煽動班學生愛國，依家中國咁強大，應該好簡單

學返美國佬咪得，比錢人帶頭做，點解唔咁做

你驚元朗變克里米亞?

藍絲真係無腦 淨係講支持自己既野 我屌你老母

你自己諗下

你睇得咁透徹，點解唔帶領大家返正途

不推文回覆

唔解唔俾錢？唔係有把錢咩？

話明洗腦，無架啦，等佢地自己醒

收皮啦屌你老母，你快柒啲去死啦柒頭，我叫美國黑鬼輪你個屎眼呀死剷

一齊反共！！

順便輪埋你個弱智唔識用不推文以為自己好撚醒屌個五毛

姐係中國都無能為力？

全世界想煽動香港就煽動香港

笑左

blocked請善用不推文

中國係一定唔會出解放軍

所以有排玩，你班黑3做哂炮灰，重繼續爭取民主，自己做緊咩都唔知

師兄 呢個論壇可能只有我咁傻會覺得同你認真討論會有用
但係我見你講烏克蘭 姐係你都識d野 唔係普通無腦藍絲咁 都想同你真心探討一下：

烏克蘭都係窮姐 香港人未窮過咩？如果制度良好 公平公義 以香港人既毅力 好快又變返條小龍啦

比較下另一可能性 如果明知比港共傀儡政權管落去 到時唔只要學似大躍進要食樹皮wor

仲要比中國共產黨利用去吸資源 比佢用來續命打壓其他小國 或者係有良心既中國人 香港人 wor

你睇下上海比人解放咁多年 衰足咁多年 以前做上海太太身光頸靚 又懂詩書外文 可以月旦時事 生活幾有品味

而家在中國唔好話你有幾多錢 有幾多享受 單單只要憑良心講一句話 就已經會被國安拘留你 上次有個女仔網上叫人小心疫病 都比人拘番返一頭半個月

總結：似烏克蘭都係窮 似上海就又窮又霉又邪惡又無良心

真心同師兄分享 希望我唔係對牛彈琴 請師兄指教一二

唔教，繼續熟讀連濃牆咪幾好

佢哋知做緊乜。係迫到無路行，樓價太高見唔到將來啫
不推文回覆

唔怪得樓豬溝唔到女 就算你彭于晏咁靚仔都無用喇⋯⋯

覆埋你唔覆啦，老老實實，藍絲巴，先係一群真正知識分子，基本上企黃個啲都係有問題，有時是非對錯，要識分

我問點解唔用返相同技巧去引導返大家愛中國，美國同樣無用軍事行動喎

係咪中國無能力咁做，定世人都唔認同中國

其實烏克蘭仲窮緊，主因係親俄勢力仲有一定程度操控，想話比世界知，你無左我一定收皮

所以中國完全放手就OK嫁啦

你咪係呻樣衰無女溝位人兄？

一開始又話個個都收錢
開始説服唔到自己
好慘

又可以block多個on9仔

樓豬個ac應該比人hack左

最鍾意做傻仔

我唔正面覆你

【責任誰屬】研究發現，低學歷、退休人士認為警民衝突最大責任在示威者身上。

【關注香港】9月5日，外國良心記者採訪被中共大外宣洗腦的中國留學生 ... 有的表示反對五大訴求，卻說不出反對哪一條。

自己諗清楚，夠竟咩係是非黑白，你同朋友出街要認同對方無辦法，但記住邊一方係真愛香港，邊一方係搞亂香港，自己諗清楚，而家已經番唔到轉頭，個個都話政府，個個都鬧警

真係想香港好，唔好再搞落去，成日講攬炒，你估真係可以？被洗腦重好天真嗌我要攬炒，之後變烏克蘭，有排你地黃受，諗清楚自己做緊咩，收錢幫美國佬搞亂我無說話講

林鄭係真心為香港，但無奈地，年青人我唔知你地搞咩

樓主得165又樣衰又冇腦真係好撚慘

請各位善用不推文回覆

唔重要，但諗清楚邊個係真為香港，邊個係搞亂香港

五毛死全家

若然未報 時辰未到

跟本唔會有攬炒出現，個貧富懸殊會再拉遠，所以其實係玩緊自己，跟本玩唔到人地

不推垃圾post
block 3毛account

梗係唔係啦，我自己都係後生一群，跟本而家衝個堆係真廢人，香港大把方法搵錢，首期都唔難搵，係你地唔識，唔了解，就走去盲反

你咁講我都唔知話唔話你無知好

前線好多大學生
真廢人？你咩學歷

就係你呢句已經知你係真廢人，讀大學就係有料？你知唔知我無讀大學，我得中七學歷，但我7年前都搵到第一桶金？

咁有咩好驚 有咩好反
股市跌 班人就越黎越有錢
樓價跌 班人都係越黎越有錢
正確

而家成個運動就係你地比人洗哂腦一轉十十轉百

哦 係呀係呀

根本唔需要花時間同樓主坳，因為點坳都係樓主理虧。成日講美國點點點，比啲真實嘅證據嚟，唔好用一套偽假想敵去評論所有事，樓主只不過係一個人云亦云嘅冇腦藍絲

我上黎係真心勸，好收手，因為到時係你地自己食，諗清楚是非對錯去做

拿我唔可以否認，讀個大學係真係威啲，但係搵錢向上流，唔係靠讀書囉ok?

好窮，想有錢收，想食自由西，有無好門路？

不推文屌你老母

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

樓主得165實係慘

繼續搞啦你地，唔聽就算

我諗遲下你比我慘10倍

Block得

仲同佢講乜9？

好難慘過你10倍 因為你除左自殺投胎都無得高了

靚仔有錢已經玩哂，高就更加好，我諗你就係大學生，繼續吧唔好停